出左社會先覺得生存好難

日日就係返工等收工
放假都想留係屋企
就算出街 又未必有朋友得閒
想約下異性睇戲 又唔知可以搵邊個
感情狀況係零 但唔係冇人追 只係唔適合
總覺得好難搵到個心靈、思想上同一世界既人
出糧就要比家用還卡數 買樓呢d諗都唔洗諗
每隔一排個人就好負面好頹
最近有個有好感既人 約佢出去佢話唔得閒
自己都自動收皮 24、25唔洗返工都諗住淨係留係屋企算
到底呢d日子仲要捱到幾時先可以舒服d

仲要捱多40幾年

我諗都要啦 而家先20歲

個個後生仔出到社會都喺咁

所以係香港生存真係好辛苦
完全冇生活

我都頹

你頹咩？

我地呢代人真係最慘～冇乜生存希望。咩都貴～樓市離晒地～基層個個都為左生存..唔係生活～

係阿 完全唔知自己做緊乜 但每日都好辛苦生存

傻啦 可能過多幾年就去左呢

解脱

我啱啱畢業頭兩年做野都係咁諗

第三年就習慣左？

做學生開始已經覺得生存難

第三年開始搵啲嘢充實吓自己，忙到仆街
放工就趕去上堂/做運動

Same

你搵啲嘢去學下 充實下生活 之後再諗

儲錢去外國安樂死 點睇？

可以返工等收工已經贏左

真 好過日日做到仆街

基本上除左冇女之外
我對現狀都滿足

係撚個個
有錢完全唔同玩法啦

辛苦吧

我3年都未慣

做學生開心好多 少好多野煩

例如呢？

儲緊啦 但我怕趕不上通漲

咁都贏？做狗都係返工等收工但時間好難過

你可以諗辦法改善架

仆街個時冇人知咋

你有錢嗎？我沒有

諗到阿 所以上左黎叫春

反抗不了就要學習享受

生存唔難,生活很難.

根本冇生活

唔知 每個人都唔同 你有冇啲咩嘢想學咪學想試想玩咪去

最重要係捱黎為咩？上樓？

遙遙無期喔

有人追咪幾好

生個仔，可能會有返人生意義。唔洗好多錢，喂人奶都得。

本身生存都好難

有冇諗過唔係香港問題，可能係其他國家都係咁，我有時都會問自己

幾好 但唔係自己中意
傷害人我又覺得自己好衰

上樓？想維持平日基本生活咋

香港係最不快樂城市 你知唔知點解？

你唔生？

都係。。。

八卦問咁你唔鐘意會點樣拒絕人？

你算幸福，我未出社會已經覺得難

你有咩難？

直接同佢講 我唔中意囉

咁又真係幾hurt
我會直接斷絕同佢關係 諗諗下我仲hurt

我覺得佢中意一個人又唔係佢錯
我唔會斷絕關係既 除非佢真係講完都唔聽啦

係阿 仲要捱大半世

exact7ly

所以聖誕自己去旅行

巴打 要搵個絲同我生

讀書難，靠返pt 搵錢難，大學世界啲精彩生活又冇我份，畢左業之後反而輕鬆左啲

咁你唔好講到咁易先得架

窮撚就係咁 我之前都係一直邊讀邊返工

rich 真好
但你去旅行 個度個個都慶祝緊 你就一個人。。。

我地一齊去睇戲好嗎 可以睇完即走

我啲幾年因為焦慮症同驚恐症做唔到野 慶幸今年買咗兩隻股票賺咗一舊錢過到生活 而家因為個病搞到身邊冇晒女同frd 過往幾年大事大節都單丁 真係有錢都冇人陪洗
雖然生活唔成問題但有手有腳有個腦都想出嚟做野 唔想咁悶

唔talkative人生已完

係架

不過係香港又自己一個 不如出去玩下

咁慘嗎？你絲定巴？

咩病？咁慘

而家都完啦 無啦無啦

焦慮症 驚恐症

無話易，第一步識多啲人先。一係你 add 我 tg ，傾吓人生點樣精彩啲？

得閒落街行下
淨係香港都大把地方你玩

安樂死你都要儲錢 你都算廢

你理解能力有問題？

你做好資料搜集先啦

幾enjoy自己一個
但唔係完全有gathering都唔會去 但好少

有呢d病所以返唔到工？

後生就冇卡數？我唔大洗 一個月2千-3千姐

7仔？

不然呢？

由細積落 早嗰兩年太嚴重喇 之後睇醫生轉個幾隻藥先穩定 今年見情況ok諗住去做嘢

唉
到返得到工又要諗將來
但本身個人就好精神緊張
愈諗就會愈衰 但事實係返到工已經好好
就黎無限loop

梗係要 死唔洗錢阿

井底之蛙

我而家都係阿 人大左 好中意自己一個 靜靜地

加油阿ching

真阿 身心都有壓力

咁你舉例先得架大佬

香港生存係好難

好似人生唔知做咩好
以前未畢業會諗畢左業可能會好啲
返工... 就更好似沒完沒了咁

BTW 或者搵返D興趣會好D? 有啲目標比自己 可能又會有唔同既感受呢

係阿 想生活就要捱得過生存

我都係 身同感受 但唔知學乜好

日日返工等放工 漫無目的咁 好辛苦

星期五夜晚想出黎醉下 點知比人放晒飛機 唉

最辛苦係返工 全部時間比哂份工

鍾意既人唔鍾意自己 頹晒

咁頹 我想約既人約唔到 都係聖誕獨留在家算

好撚灰 好似做樣樣野都唔順利咁

算啦 希望在明天既

頹到自己答自己

你咩工種要比晒時間公司

其實9成人都係咁，但又可以點。

飲食 不過過埋2月就辭職 之後hea返排先
其實都冇咁誇張既 不過放假都留係屋企 抖下啦

有好感嘅人話唔得閒係咪好難受?

所以咪一齊做狗 返狗工囉

好難受

我放假出去飲

世途險惡
交心唔易
可以交心既人
又要有機緣
到交到心
又可能有私心
衰果個有時重可能係自己

唯有先做好自己
讓自己有果種吸引力
唔只講對異性
而係社交能力

但比人飛機

係阿 自問自己社交算唔錯好彩

好同意巴打
但真係個人頹到仆街
做乜都無心情咁
好撚驚自己之後有抑鬱

仲有幾場

北上玩下 食下野揼下骨 叫做舒緩一下壓力

你做邊行咁灰?

咁飲得。。。

飲食 咩公司唔講 怕自爆

唯有正面樂觀先可以係社交上獲取快樂
但交心既人真係唔易搵
讀書果陣易好多

搵到個人品OK傾到計有時已經好開心好難得

讓自己樂觀真係唔易

運動同健康都好重要

飲食and服務性行業係好灰，工時又長，1星期得1日放仲要人工唔高，我以前都做過廚房

點解。。。

呢個真 人事仲冇咁複雜

我還好 1星期2日假

仲有幾十年既話不如試下改變

啱啱出嚟做野生活負擔係大D
再過幾年搵多D會好D
但要令自己有生活
好多人都係靠旅行

七年前聖誕前成功約到鍾意嘅同學出去食飯 佢嗰日悉心打扮仲化行個妝
點知餐飯個氣氛好差佢講野有D掘 之後唸住再約佢點知佢爆咗句以後冇拖冇欠 心痛死我 而家過咗7年我仲耿耿於懷 每年聖誕都想起

銀行假算唔錯ga la

做左幾耐?

所以話大時大節先出動真係咪搞
平時失敗都無咁慘

唔識用八達通都30萬一個月啦

想去做下gym 但毒撚唔敢去

我都會去下旅行既 我仲會打機舒壓

玩乜驚

女仔唔去gym 咪屋企玩下啞鈴
玩少少負重身型靚d 無咁易肥

hurt到。。。我都係
我自問自己唔易對人有好感 但人地對我好似冇
好難受 我又唔想係個唔肯定嘅情況之下同佢講
怕一失敗左連朋友都冇得做

我都知足 冇話份工唔好 只係真係想轉下環境

3年左右

下定決心啦
Gym大把人自己一個，成堆去打卡先會被歧視

係阿街邊個個一對對

？？？

做飲食竟然可以25 26號放假

有男女朋友/朋友係身邊會好好多
有男女朋友既話
成個世界就會變左得佢咁
但總好過咩都無咁
唔好彩分手既話就會世界末日咁

pubg、lol、csgo咁

有時都會落街跑下步既

見住自己鍾意既人同異性dating 真係好撚灰鳩

最初係佢俾SIGNAL我 我之後慢慢鍾意佢 點知個結局會咁
好似俾人玩咁

紅巴嚟

做咩

咁我之後嘗試下 不過唔知要幾錢 洗唔洗好貴？

訓啦！

我咁啱24、25放假
冇男朋友 都分左2年多

宜加p記唔使兩舊水月費

知啦 你飲啦

sorry p記係邊間

=你？

搵目標向上游
正常人上到3萬已經輕鬆好多
放假發展下興趣或者學d實用嘅嘢
周圍去搵朋友 識朋友 考多幾個牌

會唔會你get錯？

physical

唔好睇愛情睇咁重 無營養
多d圈子自然會搵番你轉頭

你都有玩？

有時唔夾就唔夾
認識深d 先好

有排挨

呢排玩cod 食雞mode
玩得幾屎

其實而家都會有人追 仲唔係自己中意
自問自己學歴唔高 不過肯學肯做 都ok la

我已經做左5年野（13 grad)
但我每朝起身掙開眼都係問緊同樓主一樣既問題

錢係搵到，都好大洗買好多野所謂幫自己減壓
但其實永遠都唔會習慣到，最多叫麻目左行屍走肉
根本香港做野太高壓同生活太抑鬱(非有錢人嚟講)

我槍驚都好屎

係阿ching

我唔覺 我覺得佢當時唔想拍拖住但我又心急CHUR住佢
結果我知佢過去7年都冇拍拖

是時候轉新環境衝擊一下自己

啱阿 但ching都係草下錢好d
試下唔好買d唔需要既野
咁買洗你會覺得愈黎愈大壓力

係唔係得我追下劇/睇下戲/做下運動/睇下書已經覺得好充實 ？

可能個女仔怕太chur啦 嚇親佢

咁知足

啱啊啱啊

要唔要出黎 free hugs

pm me啦
完左final 而家sem break 反而有啲空虛

你做既野 我都會做
只係自己一個靜落黎就真係好頹囉 sor for 1999

你巴定絲 free hugs 我怕醜

pm你有咩搞

我係巴，其實只係 9up 下jer

以為睇緊自己既寫照

係啊讀中六嗰陣知佢對我有興趣但我當時冇感覺 到中七我先鍾意佢
佢有兩年去日本讀大學可能佢唔想咁早拍拖住
成7年冇聯絡有時想知佢仲記唔記得我

係既，我都知
所以上個月岩岩開多左個儲蓄户口，每個月一出糧就set左指令轉筆數過去

唔係話讀書最撚辛苦既咩

人家係絲打黎 討厭

同路人

細個我都有呢種寂寞咁
大個變左享受靜

都有d耐 不過有心的話就試下
7年都會改變一個人好多野喎

咁就乖啦

邊個話架？同我企出黎

你好大個咩

大你少少

成日睇佢FB 佢POST啲歌如<最好的債>, <月球上的人>我成日覺得有D歌詞係講緊我同佢 我知道我諗得太多

大時大節喺屋企算

如有需要可想辦法幫你轉環境，跳上一個新階段不困難的！👍

好過樓豬少少 要比家用但無卡數要還
毒撚無乜洗費 不過咪一樣唔會有可能買到樓
儲下錢 一年去三四次濕9旅行已經最happy
返工連興趣都賣撚埋出去 想自己/約朋友踢下波做下運動都難
日日收工都攰撚過閪 乜撚都唔想做 邊度都唔撚想去 夜啲瞓都驚等二朝返工無精神
利申 office工 但嗰種精神同心靈上嘅攰 遠超體力勞動上嘅攰
以前做過下幾年sales仔都無咁頹

以前成日搵野做想個生活充實D，又做運動玩音樂搵野學睇書睇戲打機，而家淨係想每日放工快D返屋企攤係張床到hea下

連續兩次單機

獨遊多次就返新工

你知我幾大咩

想太多了吧

係阿 上下連登 圍下爐

你留tg傾下？

中哂

係阿 日日都 好攰阿媽呀

祝你旅途愉快

坦白講我見佢冇拍拖之前真係有諗過揾返佢
諗諗下都係不了

冇勇氣
禾都茅

見到自己個寫照
返工等放工
放假就攤係張床唔想周圍走
女又冇 唉

又一同路人

係連對女人嘅興趣都冇埋，ig睇下pure樣架妹仲爽

返工做到放工 放工又要準備返工D野 咁先慘

對女人都冇興趣。。。。

我都係 訓先 你都早d休息 我聽日仲要返工

讀大學嗰陣我有個女仔幾鍾意之後PROJECT同一組成日見面 大家都有好感差一步就拍拖 但當時我驚恐同焦慮症太嚴重結果我太辛苦之後收埋自己
結果冇開始 結果一年後佢whatsapp我話讀書嗰陣好鍾意我 我知道後好無奈點解無啦啦有個咁嘅病 hurt到佢我好內疚

哇 你個經歷都幾慘。。。hurt埋自己

其實係咪你做緊嘅嘢唔係自己鍾意嘅先會咁？
我啱啱出嚟做嘢都同你一樣 返工想放假 放假唔想郁
但轉咗份自己鍾意嘅工之後返工有動力好多 放假都多咗出下街

日日淨係想攤床

絲打 返邊行？

唉 咁以後唔得個喎...
btw見到身邊D朋友有女 個心硬係有啲屈住屈住

／人◕ ‿‿ ◕人＼跟我簽訂契約，成為魔法少女吧！

收工攰到郁都唔想郁
放假留係屋企覺得頹
岀街又冇地方好去
返嘅工仲要shift 斷六親咁

sad but true

SUICIDE

主動約都唔出一定收皮 其實都係睇樣 樣好冇feel都會肯出黎試下

我冇目標冇希望 都唔知自己每日做緊乜
讀書讀到好頹，好撚想唔讀
咁將來點算啊
諗過發展下興趣，又點會搵到食？
我老母同我講，要搵食係要做冇興趣嘅嘢，係正常㗎
咁我冇目標冇希望我做咩要搵食？生存嚟做咩啊？日日做啲自己唔鍾意嘅嘢
打機係開心啊，但係開心得幾耐，好似止痛藥咁

癡撚線社會
屌你老母我好想踢波啊，搵唔到食冇撚用啊

但我已經係魔法少女啦喎

我都係阿ching 我都有時要返shift

下 係咁咩

慘 我都係 我同老豆老母講 佢話好正常
人人都要搵食 要返工 話我唔返工唔得 仲逼我一定要返

其實唔關事 一開始都中意 後來變到而家咁
日日返工都咁頹

#me too

Yes 建議你搵第二個 大把仔呢個世界

人大左連機都唔想打
返工放工loop
唔好話上性趣班，根本真係心身疲倦

你估係咁易咩

呢個都真 有d人叫我搵d興趣學
邊有時間阿你老母
係有時間都休息啦

你唔係20頭咩？

係阿

咁我實大過你

oyc713@gmail.com

你只係魔法扶他

一模一樣
有時候諗老豆老母又唔係等我份糧開飯
假如我唔生存，都好似冇咩大影響啫
我從來唔覺得生命有咩咁寶貴
遲早都會完，早啲完又有咩分別
我搵唔到一個令我堅持落去嘅嘢

我係魔法少女

你係咪我分身 同我一模一樣

咁就要同我簽約先得,利用魔法力量幫你變成少女. 唔係你只會係咁.

世界咁大
終有野未見過未玩過

唔搵食見都冇得你見，玩都冇得你玩
Sorry我真係好負面

有時諗下
如果去返無現代野
做農夫
一樣係做做做
種唔到野又要捱餓
又無得周圍去

宜加放工都叫可以玩下
有假可以飛下

我係

所以我搵緊呢個世界有咩玩

冇錢有咩可以玩？

咁算唔算安慰左？

NONONO~係CLAMP世界觀入面的話,你係呢個先O岩.

nonono 我係咁
好撚正

你呢個蘿莉控終於露出本性喇咩

好撚正

不能改變客觀的咪改變下主觀的心
世界係有趣既

你係咁囉,

所以 好快會上門拉你告你收藏兒童色情物品

連登都好有趣 好多膠

冇生活咪唔好囉

好撚有同感
fg 出黎做左一年野果年真係過得好撚頹
之後祼辭諗住轉工但一路的唔起心肝搵
其實根係下意識唔想再過果種生活
日日返工搵得一萬幾千每個月還完錢得返一萬
有時得八九千都唔出奇
但就要日日8點起身
放工衝返屋企都已經夜晚8點
最頹係望住班frd 唔洗返工都有錢洗
出親黎都幾千幾千咁fing
我出黎幾次已經將辛苦返工成個月既糧用鳩哂
但唔同佢地出黎又自己摺係屋企又係頹到仆街
真係越返越頹，心理不平衡
唔通真係要機械人咁剩係識返工放工
放工放假又唔出街，完全冇friend 冇生活咁先得咩
更莫講話溝女出pool 啦，身邊女都唔多條
經濟更加support 唔到，自己都唔夠洗
點撚有錢溝女出街拍拖，屌！！！

依加做廢青做左幾個月就黎半年
其實個心都唔好受，自信心越黎越低
無形壓力越黎越大
覺得自己好似屋企寄生蟲
但另一方面心底又覺得就算係咁都好過之前
起碼唔洗返工個人可以放鬆d 開心d
好過之前咁個身又攰個心又攰但個人又唔開心
不過遲早都要返，新年之後都要迫住搵
已經冇藉口唔返
諗起又要過果種生活就

啱啱出嚟社會即係仲後生, 香港社會而家係好撚仆街. 所以你一定要進步.
積極咁諗下自己未來想做啲乜嘢同鍾意做啲乜嘢.

然後進修. 如果本身冇沙紙嘅就讀着一張沙紙出嚟. 你第時再大個啲就會發覺. 打工有讀書同冇讀書其實差好遠.

如果本身冇呢啲志向, 就要考慮下點樣提升自己氣質然後釣金龜

生存好易，生活好難

同樣係迷茫
但今年屋企發生既事令我意識到兩代人之間既隔閡
唔可以靠親人兩個字就可以去包容到
或者係佢地影響到自己太深
所以出年目標係
就算幾辛苦都好
都要搬出去嘗試離開佢地
當係新開始

得閒睇下啲比你慘既人係點

做野四年

人工就一直都低 僅僅過中位數
之前份工都有少少時間放工放假搵唔同野玩同試

前排轉左工 忙到返工唔想時間過得咁快 驚唔夠時間做野 壓力大到放工收晒皮 浄係想攤係到

係到諗究竟要捱幾耐 終點係邊...

on9講到你冇份貼咁

讀左都冇撚用

以前都有諗過
不過24 25 26 27都要開工
結果冇得去旅行hea幾日

咪係囉 我地仲可唔可以做返人阿屌

哇好高深咁

生存都唔易阿 你有壓力我有壓力阿

你要嗎？我有好多 比你

我唔同你WOW,你係咁J小櫻證明你實係收埋D糟糕嘅小櫻J圖啦.OMG

家家有本難唸經
唔係個個人都可以夾得黎就算親人
我本身都同親戚關係唔算好 能疏遠就疏遠

非洲兒童？睇完我會覺得個世界更唔公平 咁樣自己會好過d？

我都就轉工 我而家都係捱 唔知轉工之後點
好擔心會捱得好辛苦

咁唔讀係咪可以準備做乞丐？

哇 成個聖誕都係公司過

小櫻係我偶像 我平時J呢d

讀唔讀都係做乞兒

點解大家咁多負能量
我覺得而家生活過得幾好， 做左野幾時開始上軌道
又有時間進修讀書，又發展自己興趣

唔通你想講小狼係你老公?

亞洲垃圾

咁又係 乞兒=me

係咩 你過得幾好關我過得唔好咩事？

痴線 小櫻配小狼關我咩事？
我小櫻係一定配小狼架

點解你會覺得生存好困難

=香港=我

第一頁咪寫左囉 你係咪黎搞事架

其他人又叻又有錢 成日周圍玩 自己就好似無目標又渣做極都唔夠其他人好咁

係阿點解我冇父幹 係咪我上一世毁滅左世界

搵2萬就覺得要搵3萬先夠 搵3萬就覺得要搵5萬先夠 無底深潭 做到70 回頭一望 原是一場夢

想請問ching幾歲？定係神仙？

你果然係知世黎...跟蹤側拍狂

出黎做野先會知道自己幾無用....一比就覺得永遠追唔到人地既知識經驗

人越大先知 其實節日根本沒咩野

女人已經eady mode重想點

先甜後苦，先苦後甜

你自己諗啦，大部份廿零歲既都係揀佐先甜後苦

自己衡量啦 就算有錢人都有有錢人既難處，慶幸自己唔係四肢不全或者有病 係個健康既人 就唔好諗太複雜

唉，一樣，灰。

係阿 所以我都廢是同人比
一比 哇屌 我好useless

你以為啦 衣著打扮身形學識氣質
大把野要經營

而家都苦 想問將來點甜？緣份到了自然會甜？

ching而家玩咩驚？

想約異性睇戲 搵我啦

請你立即現在即時PM我！

收皮喇。
依著打分身形學識氣質﹖
男人一樣要，你女人唔食過量正正常常已經得
男人係要日日去練去操機先可以叫有少少吸引力。
女人唔做大肥婆就得

搵d野搞下
*健身 學跳舞 學投資
利申岩岩出黎做野

多謝ching

wtf 願主祝福你

好似唔做大肥婆好易咁

投資緊咩呢ching

玩下加密貨幣

lol同pubg唔係都係一班人嘻嘻哈哈咩？
仲有咩天涯明月刀

Btw,好多小時肥婆，大過咗走去減肥變咗正菜。
有啲以前學生多人追，大過咗反而無咩人溝。

哦 唔識

哇後者好似我

我都係由0開始姐

係好煩架啦
返工要付出100%嘅努力，先至換來30%嘅上位機會
平時又要保養皮膚，打扮
先至有機會識到異性
但係做上面嘅嘢就要錢
打扮完冇錢儲，就會識唔到女朋友
根本就係一個戇鳩循環

我聽日仲要返工阿，頂你

我早你出黎打工都無你咁負面

16歲出黎做野 打佐十年左右

依家有樓有仔女

只可以講路係自己行出黎 點行無人教到你 無公式教學

只能靠自己一路行一路吸收經驗 啟發自己點行

咁快就呻定

想認識樓主傾下計
利申 同樓主同類人

我可以同你岀去

屌！
你呢家先20
有大把時間&精力
怕乜鳩
冇女冇仔溝咪揾野學囉
怨天怨地有用咩

轉新工之後，睇怕應該可以月儲萬五，因為冇街出，又冇假放

鐘意個個人又唔鐘意自己
想約佢聖誕去玩又話要溫書
但明知到個日佢實第二個人去玩
人生在世好無聊

拍拖果陣儲少一半，但開心啲

好勁 我覺得呢d人好有勇有謀

係阿 想搵個正正常常既男仔都唔易 性格要夾

我都係

你可以試下 我都有d朋友玩

岩岩出黎做野 反正後生輸曬都可以再黎過 keep住底線唔借錢玩就得

我都係20歲 同一樣諗法 做朋友解悶？

日日玩手機玩到收工隻眼就黎盲

唔通老左先呻？

認真
張愛玲講真架
通往男人心既路係胃
識煮嘢食嘅女人真係加好多分
你有目標嘅話，可以試吓煮餐飯俾佢

所以生仔幾大罪，要人用死做生存目標

Yes 女搵男

亞洲=只有一部分人能活
其他人要做奴或受死
人口太多

亞洲社會真係麻撚煩

還是我地美國最隨心

個人主義最上

我中意d年紀大d 思想成熟d 個人有時痴線有時正經

Example of how easy it is

來跟我展開激情對話

去邊？

社會總要有人墊底=)

向歐美墊底都開心過香港墊底

連登大把痴線佬

搵樣興趣好重要

死臭雞

冇阿 呻下咋

其實社會最大問題係租金好貴
年青人有份正常工作都無自己空間
產生好多問題 令到成個社會都畸形

我而家已經係

放假無野做好難頂

富婆

香港女仔唔悶得同skin-deep已經扣一百分

你地香港垃圾

我可以扮你男朋友同你屋企人食飯👌🏻
時薪$100 打左折比你了

女人已經係屈機mode啦
咁男人點算啊

個撚個都話自己唔係冇人追

要比家用？

我都係 知佢對自己冇feel

梗係啦有人陪住自己喎 仲要係自己中意既人
做乜都開心

你日日打機冇洗費

可以阿

我都唔敢借錢 見過d朋友咁後生就一身卡數

難得有明眼人

冇啦啦煮餐飯比佢
平時都會煮下飯幫屋企

我好明白你
雖然我冇對象，但我都頹到由想出pool變到唔想了
生活已經好苦悶 想約下朋友出去玩
發現電話震都唔震下
Chat list 全部係同事 客 上司 屋企人
我有時候都會係度諗 應該係我份人有問題
先會變成咁樣

但我其實好中意小朋友
但一諗到佢生出黎要面對咁既現實
好殘忍

唔係一定會遇到個啱feel架

姐係我係其中一個

Tg

最緊要改變自己嘅心態

得啦得啦 知你威啦

sorry囉

例如 : 八達通跟機 等等。。。

打機屌老母算唔算？

但我地改善唔到

打機好啦，屌老母就唔好啦

搵樣會令你開心嘅興趣

有，發夢果陣

圖定伯母？

仲辛苦 辛苦哂 巴打

但冇男/女朋友

最緊要搵到定位 有時點廢都會有在行野 努力做好自已做得好既野就算拉 唔好踩過界

轉工

Or搞上網上生意 女人觸角咁勁

自從完咗AL，就冇晒求知慾

其實都唔關事既應該 多d去識下d新朋友 例如我 都得架

最好一句嘢都唔使講，已經知對方諗緊咩

知道 下次唔會架啦伯母

做人難,搵食難

我唔想做ptgf阿嘛

係阿係阿

呢d係發夢既野 你早d訓啦

係阿 你估似返印度食香蕉咁易咩

最鍾意深夜夠靜
早瞓好嘥

夠靜睇av？

甘你想點😑

唔係每個鐘頭食一次野就唔會變大肥婆喇

想呻下叫下春姐
冇咩事我都係出返去先

一日食5餐都會好肥
利申 曾經試過

食屎喇你，一日食5餐

又屌又屌

最重要係夠靜 一日24個鐘最enjoy最開心就係呢段時間

慢慢捱，我十幾年24、25號都要返工，但d上級就放假happy...

做ptgf

曾經有問過點解
佢話怕應承左之後
我同佢再無咁好

咁你下面冇人？

唔想做g

我冇直接問 但都擔心呢個問題

24 25都返埋兼職

咁會舒服d？

香港消費貴到仆街 出街食屎鳩下鳩下都洗幾百 拍散拖無謂 一個人搵兩皮幾又唔夠洗 倒不如返下兼職識下朋友 儲下錢飛去旅行好過

一個星期返6日 仲返pt 會死人

係阿 我返5日已經

成日係到諗 幾時先死

返工識唔到同齡人先慘 悶到仆街

唔係辛苦嘅
只係每次番完工 就會問下自己「我其實番黎為咩 無女 無乜真心朋友 屋企人無乜兩句 不如咩都唔好做 死左佢算 」

係阿真係賺嘅錢都唔夠洗

係阿 好想安樂死

我想話當你有女/老婆仲煩

怕死
最好有咩意外冇咩痛苦咁帶走我就ok

溝港女仲慘過食齋， 勁多紀念日，節日要送野， 又要諗旅行（又要fullpay又要啱佢心意的行程） ， 又話叫你儲錢買樓，禮金，酒席（又係要男的full pay)
根本無錢唔好學人諗要女

嗚哇 我都有問過自己呢個問題

好彩你冇姐

覺得咁辛苦留係個世界上面仲可怕

點解要指明係港女？
我覺得有部分香港女仔係唔差

20幾歲人 仲係青頭仔 明明有拍過下拖
但冇幾耐就散 淨係試過拖下手仔 錫下嘴仔
而家仲要冇女仔 唔通真係結婚先有得屌閪？
唔想叫雞 覺得好污糟

散既原因係？

咁又唔係嘅 有另一半至少人生有D意義 放工可以見到另一半即刻可以精神翻 。
依家一個人 放工搭個狗鐵都要俾人閃到仆街 就

個po係你出架wo

唔係有心專登放負 只係諗唔到有咩值得開心

哈 點解要po舊po野出黎 討厭

我都知 我都係
都係想呻下 痴下線姐

想好好地識個另一半 但係翻工得D西女人 又懶得玩交友app 又唔靚仔 係咪人生已完

我想知你幾時變左性

唔靚仔基本人生已完

還卡數

同你一樣 想好好地搵返個另一半 但好難

唔好問人地d傷心事啦

有父幹洗鬼你靚仔咩

拎左黎交學費?

我身邊d朋友都唔當我女人

唔係 用左黎做女人既天性

抵你死啦 唔怪得話生存難

冇父幹 靚仔都冇用

平時同屋企人食飯唔洗比錢？
每個月m巾唔洗買？
未計化妝打扮 你估做女人好易？

我冇父幹又唔靚女
人生已完

女都還好 靚仔有時都冇用

This is Hong Kong

先20歲就係到呻，我經歷左呢種情況已經十年有多，冇自殺算係咁

香港地基層大多都係行屍走肉
有家庭都有目標比你捱
好似我呢D咩都冇既 都唔知咁辛苦做咩

我寧願做個無用嘅靚仔 都唔想做樣衰

我完全明白個種感受 今年先21仲要捱幾多年 不如刷首抽算

有錢既樣衰男勁過靚仔好多

靚仔大排女食 仲冇用？

唔通70歲先呻？呻下都唔得

點解我食唔到

因為你唔靚仔

啱阿 你話有目標就話姐
我地呢d同咸魚有咩分別

唔夠*

有得比你揀先得架

人生重來槍.jpg

來吧 救下你打我一槍

互打一槍ok?

我射先？

互射

怕甚麼 最多咪

唔係怕佢唔接受 係怕連朋友都無得做 再見唔到佢 之後就真係「愛在記憶中找你」
利申 試過

就係唔想咁 怕朋友都冇得做

呢個我都試過 有時明知無可能
但你抑壓住自己唔去講 個心好難受

其實我打完出黎係想表達 老閪都講左先 最好約出街 臨完場就當面講 唔使特別講咩 俾佢知你鍾意佢 想做佢男朋友

打出黎係唔想再有人好似我咁後悔咁垃圾

出街太多人又無特別地去
返工識唔到女仔,朋友又少
每日行屍走肉,份工又無咩前途
得閒係屋企打機咋

我諗住唔係沉得太深就上返水先

唉 好難觸摸阿

打機識唔到女仔？而家好多女都打機
又有好多女女去做KOL

唔想再有人好似我咁姐 希望大家聖誔快樂 有人陪 有女溝有仔追
之後我都係入翻server 房 維修system 算

機友都唔係咁易識架
返工係有女性但好多港女格

你直接講搵幾多個月 使左幾多係娛樂打扮
等其他人幫你睇下啦

不如我自爆哂 叫大家批評下我有幾垃圾？

若要人似你, 除非兩個你
搵對像要學識妥協, 如果唔係既你一世都唔會搵到伴
就好似要你行一次玫瑰花田, 只準你揀一朵花, 唔準停唔準向後行一樣

我係女性但港男格咁點算？

港男格 即係點

香港女仔正過其他國藉女仔

唔覺係社會問題 明顯係樓主問題
唔想返工又想有錢同時間
就算其他地方都冇咁著數啦

最好啦

佢都唔知係咪假膠黎

pussy咁

其實香港女仔真係算唔錯

辛苦哂

我怕醜阿 嘢

巴打 識野
終於唔係得我一個鍾意港女

又懷疑我 我真心上黎問 我咁信任你地

多謝

頹返工頹未來

絲打 同你完全一樣
以為自己開po

唔好講將來我而家都頹左

我幫你開埋

同感，可能我地可以做到朋友。 😘

起完你底發覺我地諗嘢都好似
同我都係好鐘意打機同想同男朋友一齊打

唉喲 好想識你阿

pmpm

終於等到放假想人陪下 無人得閒

但d人好似日日都多姿多彩咁 whatsapp都覆唔完
我就冇人搵

你pm我阿

我都好得閒又冇人約

喺你老母

我成日唔覆人 想自己靜下
利申 我係仆街死垃圾

有錢有家底果班打風流工

何以個個後生仔都係咁？

好呀

如果我有錢有家底 我都打風流工

點pm啊，留咩。

留tg囉 我tg你

Tangor123
唔知得唔得 第一次玩

今日有咩搞呀，依家做咩頹，你有冇打lol?

係 番學多fd多時間玩 一番full time對住唔熟同事多 慢慢磨蝕自己青春熱情 好多情感都麻木曬 果種落差 幾難受

有 打緊

係阿 想接受份落差 但真係好難受架

樓主做左幾耐野

一齊？🤣

驚名？

3年full time

我都玩緊

我派膠咋

同你差唔多 兩年幾

我何嘗唔係一個假膠

咁咪幾好

閃電急擊未

幸福理論

一齊啦

我都係
又要比學費又要比家用又要還卡數
長期糧尾 長期負債

樓豬 差你一個

玩左成日啦

來阿

Add我啦

食埋飯先

Add左先

其他地方會唔會都係咁？

係唔係到

食個飯都咁耐

等寂寞到夜深

出到社會先會體會到父母既辛苦同掙扎

true

唔好意思 其實係我等食飯等到訓左

會阿 但而家係呢個地方 香港
就係好辛苦

所以咪會乖乖地比家用囉

辛苦哂你

召喚師名不存在

冇女聖誕節攞黎溫書唔識問人冇人教只能怪自己太蠢 想死又驚死

你咩服.冇可能冇

咁你食左飯未

咁又唔好咁負面 去識多d朋友 試下
加油

台服

食緊

我打錯字 haha

刷首抽

我都想 今日聖誕同fd打左成日LOL

我以為係我開post

我打pubg

fg出左黎做野幾個月
樓主講的野中到應一應
唔止身體 靈魂都俾份工榨乾
每日都好累
星期5收工眨下眼又到星期一開工
慢慢唔想出街 唔想再媾女
點捱..

係囉 呢個世界係咪痴線

你地唔開心會點抒發?
我呢排鐘意左去望海 望住咩都唔做 時間好似過得慢d

打下機 但你自己一個去睇海 要小心

打機 落bar飲酒 翻工 訓
其他咩都唔想理 之後每日一餐

想搵人呻下 又唔知搵邊個 好頽個人
明明知道咁落去唔掂 但又無動力改
入呢個post 鳩up下至hea到小小時間

毒撚唔落酒吧啦

好榮幸幫你hea到小小時間

點解我一定要貢獻社會 點解唔可以唔讀書唔做嘢
點解要煩咁多嘢啊無憂無慮唔好咩
我乜嘢都唔想理啊 生存嚟做咩啫 日日都要煩呢樣煩嗰樣，又唔知自己做緊乜
我一諗將來我個人就好灰 冇得做自己想做嘅嘢仲要日日都係咁
我鍾意玩運動 點解要生我喺香港啫 冇前途㗎
阿爸阿媽同班friend對我咁好做咩啫 我唔捨得啊 但係我想走啊，咩都唔想理

係阿 做人就一定要貢獻社會
如果唔係就比人話係廢青
我都想生活無憂無慮 但人窮就係咁
身邊d人對自己咁好 死左就傷心死佢地
點捨得

唔覺同返學差唔多

返學好好多 冇咁大壓力

返學人多比人蝦既機會都大D WOR

但我好中意返工

但唔洗煩錢銀唔洗煩將來
毒撚係冇校園生活架啦

乜撚 正當生意

咁你有冇幫襯？

唉 i know that feel

唔通要父母湊到你六十五歲咩

就算讀ive啲撚屌係仆街
但都冇出到黎班仆街咁撚仆街

有人追算係咁啦
其實好難搵個perfect match嘅人
如果對方過咗你條合格線，不妨先試下溝通

而買唔起樓呢樣嘢，就呢一代人都都面對緊
如果係工作係令你最唔開心嘅主因，就試下轉工啦
唔改變就唔會有改善

BTW
做個冇乜要求嘅人，可能會開心啲
就算冇伴侶冇樓
有份工穩穩陣陣，就ok了
我就是例子

本身好中意小朋友 如果等時都係咁既情況
我真係唔會生 怕佢出世要捱到好似我咁

我都唔係話要perfect match
女仔最想要只係安全感
只要對我好好好 我都會對你好好好
對我黎講性格、同感覺好重要

我準備轉啦 交左信

唔好再製造下一代既不幸好唔好

做野開心過讀書

受cow

做緊咩阿ching

28 A0路過,男校出黎0女仔FD
明白你感受

尷尬

好慘 諗住點過下半世？

搵一樣你鍾意做既野
放心思放時間落去
為打工而打工唔會開心

講就易既

我做到

世界係公平既,打開存摺簿,你冇流動資產3M都唔好講愛啦
你冇層樓(唔同屋企人住)唔好講結婚啦
即係咁,你有哂就恭喜你囉

窮是原罪, 屋企得層供完既私樓

都好阿 我仲有細佬
老豆老母一早就叫我快d嫁出去算
唔好諗住間屋 要留比細佬架

我今年FG
好多人同我講 係咁架啦岩岩出黎係要挨
無經驗 要挨 我都明
我唔介意由低做起
但係 背後起碼要有一個可以睇得到既目標
而家香港後生仔 番工做到狗咁 為既只係一個月儲個一千幾百 希望他朝有日儲到份首期
或者日望夜望下一期居屋可以抽得中
事實上 以上是旦一個可能性發生既機率都好低
見到既只有永遠追唔上既通漲同樓價
而老一輩 就永遠都覺得你唔挨得 岩岩出黎做野就嗌辛苦 或者舒舒服服打份工都好埋怨
跟住就吹噓自己當年點樣番足咁多年工/一日打兩三份工
最大既分別係 以往上一輩挨係會有成果 會有回報 會有希望 所以先有所謂既獅子山精神
但我地呢輩唔係 香港最光輝既歲月都已經過左

一個每日都諗緊好唔好自殺既打工狗上

精神上好辛苦，覺得自己好無能。再加上身體差，更痛苦

上一輩挨完有層樓揸手 點都唔會死
但而家買樓 真係諗都唔洗諗住

我都身體算差 覺得自己好冇用

唔好諗咁長遠，28 a0就搵個鍾意嘅對象拍到拖先講啦
諗得長遠係好事但唔好比呢樣嘢綁住自己

無錯 一個社會連衣食住行四樣基本需要都未解決到
其實都好撚病態
來生不做香港人

生存唔難，只係冇生活

做人太有責任感,反而停滯不前

改唔到.

但換個角度,我鐘意親都係中上女神樣

唉
好撚有共鳴

拍拖當然要有責任感但唔洗下下諗到結婚過世嘅
倒不如話咁樣會嚇走人，何況人地中上女神大把選擇

同樓豬情況一樣

以為係自開左 post

唯一唔同既係依家份工好閪

日日諗住轉工 想搵多d

已經唔係好諗感情

做野己經攰撚到仆街 邊仲有心思放係感情上
攞苦黎身

我今年FG 收入唔高就唔洗講啦
仲要同條女拍左拖已經成三年幾
其實一路都儲緊錢 想快d可以儲到首期
然後先可以同條女諗結婚個d野
但你知啦 女人青春無幾多年 唔等得
仲要拍左拖有咁上下時間 對家屋企人肯定想催婚
成日搞到自己好撚大壓力

起碼巴打有晒方向其實都好羨慕，搵到個想長久發展嘅人
但頭先位巴打28 a0喎 諗得太長遠唔係好事

咁都唔係話一定溝唔到既 但真係要好有耐性囉
唔好咁快比佢知你中意佢
佢未對你有好感之前 就一定會拒絕你
或者你可以降低下要求

係阿 係香港大部分女仔都有人追
多狗公阿嘛

好負
25歲 無學歷 打份牛工 搵果一萬幾千
人生已完
而家就儲多小小錢
照顧埋老豆老母終老
結婚唔諗啦
拍過幾次拖 都唔知點比到幸福人
人地都唔想同你捱
總知係香港生活真係好辛苦

我都轉 你都快d轉
我仲諗緊轉乜

係阿 攰上加攰 不了

加油阿 唔好辜負人阿
女仔青春真係唔多
比d鼓勵你啦

我呢d冇目標冇方向 上黎9up呻下咋

有肥妹沖埋黎,但我避得就避

#me too
不過係香港男仔係真係慘d

鬥牛阿而家？
利申 都係肥妹

樓豬做緊咩

我係fg n 展狗

其實都有d 方向 不過點都要捱到 3/4 月 拎埋雙糧花紅先

飲食 都係諗住拎埋雙糧走

多謝絲打你先
希望唔會辜負佢啦
自問同佢都夾得黎 佢亦同我好好
同埋我同佢都視對方為長遠拍拖既對象
佢已經變左我生存既最大動力
所以先比咁多壓力自己 想盡快搵到穩定d既收入 起碼比到安穩既生活佢
唔想佢陪我一齊挨 雖然佢口講唔介意

我俾人成日話唔信我冇拖拍

但我內心既毒毒令我接受唔到幫人埋單既觀念

處男想搵處女, 好難咩
點解一定要埋人單

不如改下 女方非處就等於幫人埋單呢個觀念先

今年FG,做左野無耐就同拍左三年半拖既女朋友散左
發覺出黎做野之後而家想識個正正常常既女仔都難
結果都係日日返工放工打機無限loop

係愛你就真係唔介意 反正都要同你過人世

你呢種心態唔要得 去幼稚園搵？